Uspace個批 比D火我

試吓唔好咁靜 我仲要準備搞個性愛派對

搞咩啊Ching

做乜柒姐你

邊撚個踢咗我

你就係嗰位XX?

jm9

夜啦，返屋企打飛機啦

屌

你唔好join lo 有好多人dm左我 踢我都冇用

唔知俾啲咩反應好

一定係你踢我 踢我之前仲話我仆街

唔係我啊
完全狀況外

咁你咪可以棍撞棍囉

你要唔要撞下 應該有好多slut

唔好扮野 我仲點識同學 比人踢撚左 好火滾

真係完全唔知情

我望到哂 芝加哥爆炸

Uspace邊緣人唔好問我，問admin

我唔係呢條友啊

大家都咁唔講得笑

因為之前有個bot係咁send核突相去其他各大group
變咗佢哋咪會有啲緊張

大家咁都gang 點挽Ocamp

www

Hi Leong wang

ching
你仲係group？

玩火自焚 笑死

大佬啊今年邊有ocamp
同埋性愛派對呢樣野真係唔係攞嚟講笑
有人睇完係真係會唔舒服
講野前可唔可以用下個腦先

9up性愛派對 笑死

禁止色情言論啊 派膠派到咁樣

所以芝加哥爆炸係咩嚟

仲有想講既係
首先個群肯定有未成年
要上太空都唔代表夠18實有人生日未到
另外個群都講到明禁止色情言論
樓主係衝出嚟柒派膠定點

同問

成班都唔講下笑 個個問oday點點點點 搞下氣氛都唔得 原來性愛派對係色情言論 咁大家以後正正常常反學啦

係 一清二楚

下唔係色情言論係咩 學術性討論？

笑左 唔舒服 字都唔舒服 唔好寫字啦

有冇諗過之前啲核突相已經搞到好多人唔舒服

你可以有少少鋪塾先www, Btw可唔可以盡快解釋吓咩係 芝加哥大爆炸

唔話你知 上到太空再過返地球你就知咩叫芝加哥爆炸

咁我有冇相 你唔好沖出嚟柒啦p牌仔 岩岩拎到space gmail 好型？

Ching 顛到

多謝樓主為我地帶嚟一個歡樂嘅晚上

慢慢兜

不如樓主有咩想講去返個Group講

笑死

小明出嚟一齊對話啦

性愛派對係色情言論 咩理解
咁想知咩係芝加哥爆炸 咪自己唸囉 問我冇用 望住班傻9個個問 個個9up真係好好笑 遲啲分組已經知道邊啲係傻仔 個post咁撚多頁唔識自己追post